Travail Collaboratif

Vous allez produire les procédures de configuration initiale de vm : CentOS 7, Debian 10, Ubuntu Server 18.04:
Vous realiserer une VM "template" par distribution.
Vous cloner ces VM et effectuer la configuration initiale des VM : IP statiques, nom de VM, domaine (lab.local) durcissement ssh
Vous effectuez en markdown la documentation associée à ces VM :

Vous justifierez des choix de configuration initiale des templates (partitionning taille des disque ram CPU carte réseaux)
Vous décriver la procédure de configuration initiale

Vous pousserez votre code markdown sur le dépot git git@gitlab.com:Drice33/projectgit dans un nouveau dossier config-linux via une seule merge request, contenant les commits bien commenté de chacun des étudiants.
